Het was een verrukkelijk bezoek; - perfect, omdat het veel te kort is.
Over het algemeen waren hun avonden minder betrokken bij vrienden dan bij hen ochtenden; maar een volledige dinerovereenkomst, en ook uit het huis, er was geen ontwijken, hoewel met Kerstmis.
Weston zou nee nemen ontkenning; ze moeten allemaal op een dag bij Randalls dineren, - zelfs Mr. Woodhouse was overgehaald om te denken dat het mogelijk is in plaats van een verdeling van het feest.
Hoe ze allemaal werden overgebracht, zou hij een probleem hebben gemaakt als hij zou kunnen, maar omdat het rijtuig en de paarden van zijn zoon en dochter dat ook waren bij Hartfield kon hij niet meer dan een simpele vraag stellen dat hoofd; het kwam nauwelijks tot twijfels; Emma heeft het ook niet lang bezet om hem ervan te overtuigen dat ze in een van de rijtuigen ruimte zouden kunnen vinden Harriet ook.
Harriet, Mr. Elton, en Mr. Knightley, hun eigen speciale set, waren de alleen personen uitgenodigd om hen te ontmoeten; - de uren zouden vroeg zijn, als evenals de aantallen weinigen; De gewoonten en de neiging van Mr. Woodhouse zijn geraadpleegd in alles.
